小昭算唔算金庸裡面最討人鐘意既角色

善解人意，溫柔，忠心，乖，靚，專一

程英

問過雙兒未

混血

波斯妹

黃蓉

最討金庸鍾意

阿朱呢

金庸好毒 成日創啲perfect女俾自己J

獨臂神尼都冇

依個都正，又係默默付出

郭襄

AGREE

都係何啄言

大功告成

蓉兒

問過金花婆婆未？熟女